四種黃店 Four Shades of Yellow

1. 舊黃
一早已經開始黃，參與過八五大罷既
呢種一定要用行動懲罰啦

接下來就係裝修盛行之後離奇變黃既店

2. 紅黑變黃
二坡坊，優品360呢D，明顯啦
劈完人say 個sorry 就原諒？
一次已經足夠永不原諒
唔通的士佬出嚟嗌句光時你又原諒佢咩
唔應該鼓勵，維持原判
頂多接受有條件投降，唔再犯就唔再裝修(反正都已經裝無可裝)

3. 藍變黃
呢D又係牆頭草
個人認為亦都應該維持原判
第一，佢哋唔係真心黃，極之虛偽
第二，佢哋轉黃係為利益。自撚私，唔會對運動有實質貢獻。就算有，都只係由傻黃身上賺既錢攞少少出嚟。
第三，一日政府得勢，佢哋又會倒戈。
三姓家奴，養嚟做乜？

4. 中立變黃
呢種黃先係可以唯一可以入觀察名單既黃
可吸納可鼓勵
佢哋有好多嘢可以幫到抗爭既，如果係真心黃自然會識do
我亦都唔希望大家訂定準則叫佢哋做
就好似送紀念日禮物比男女朋友咁
重點係真心
唔係交功課交戲

push

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!